有冇人4個月前唔敢係街睇連登

如題

敢
唔敢

係街睇會真係會覺得比人笑 d post真係好弱智

無時無刻都唔敢 唔明點解會唔怕俾人睇到

以前真係唔敢

一路都會睇
不過一定要搭車企角位後面冇人先敢

而家成個世界唔同曬 睇連登完全唔覺得尷尬

以前連登仔比人印象最深就係金鐘m記 果時真係唔敢係街開

不嬲唔理照睇
係怕有d post有bam圖就仆街

其實睇到你上連登都一定有上連登
冇上連登既睇到你手機都唔知你上連登

sorry for 1999

唔明點解唔敢

隔離見你上連登，唔通會指住你黎笑

你又啱喎

肓腸
你唔望我點知我望你
你唔上連登點知我上既係連登

係街唔敢拎電話出嚟

喺街睇連登會點?

611先download連登 準備第二日

不嬲都照睇

都敢既 不過成日形鳩住啲人笑我

高登到六月嗰陣都唔敢
有時真係忍唔到要上，都好驚俾人望到